{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044025",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "맘스터치 신철원점"
    },
    "text": "サイフレックスバーガーは7,700ウォン、アラビアッタチーズバーガーは7,100ウォン、インクレディブル・バーガーは5,700ウォン、サイボゴは4,600ウォン、アンビリバボーバーガーは6,200ウォン、ホワイトガーリック・バーガーは5,200ウォン、エビ焼肉バーガーは5,700ウォンです。フライドサイスンサルは11,900ウォン、マムス味付けサイスンサルは13,900ウォン、醤油、ニンニク、サイスンサルは13,900ウォンです。ケイジャン味付けジャガイモ(中)は2,000ウォン、サクサククリームチーズボール(4、彫刻)は3,700ウォンで買えます。コールスローは1,800ウォン、コーン・サラダは1,800ウォンです。団体注文が可能たら連絡くれたら、親切にご案内いたします。ありがとうございます。...",
    "QA": [
        {
            "question": "サイフレックスバーガーはいくらですか？",
            "answer": "サイフレックスバーガーは7,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アラビアッタチーズバーガーの価格は？",
            "answer": "アラビアッタチーズバーガーは7,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インクレディブル・バーガーは何ウォンですか？",
            "answer": "インクレディブル・バーガーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイボゴの値段は？",
            "answer": "サイボゴは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンビリバボーバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アンビリバボーバーガーは6,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトガーリック・バーガーの値段は？",
            "answer": "ホワイトガーリック・バーガーは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ焼肉バーガーはいくらですか？",
            "answer": "エビ焼肉バーガーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドサイスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドサイスンサルは11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マムス味付けサイスンサルの値段は？",
            "answer": "マムス味付けサイスンサルは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油、ニンニク、サイスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "醤油、ニンニク、サイスンサルは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケイジャン味付けジャガイモ(中)の値段は？",
            "answer": "ケイジャン味付けジャガイモ(中)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サクサククリームチーズボール(4、彫刻)はいくらですか？",
            "answer": "サクサククリームチーズボール(4、彫刻)は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールスローの値段は？",
            "answer": "コールスローは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーン・サラダはいくらですか？",
            "answer": "コーン・サラダは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "団体注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体注文が可能です。連絡いただければ、親切にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます！",
            "answer": "どういたしまして！お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 493
    }
}